梁美芬等百人聯署 轟衝立會別有用心

基本法委員會委員梁美芬等超過100名有法律背景的人士聯署，嚴厲譴責衝擊立法會的示威者是暴徒，行徑顯然是別有用心的政治主張，破壞「一國兩制」形象，促警方嚴正執法。

此外，香港建築師學會理事會發表聲明，呼籲香港社會各界以和平及理性方式表達意見。希望各方本着法治和香港核心價值，以互相尊重的精神化解分歧。

送中條例唔係破壞一國兩制?

逃犯條例唔係別有用心？

法律背景？咩叫法律背景

淨係知道咩叫有背景人士..... 新2按？

建制保身刷鞋友
你地最好解讀好大大真正意思先出聲
黨內派系眾多
俾人陰到你就係林鄭咁
清算絕對唔止係對示威者
記得頭頂都有把清算刀，因為你地有份令到香港咁

頭腦唔清析就飲多d咖啡，小心企錯位

唔通食飽飯冇屎屙入黎鳩fingfing涼冷氣？

共狗百人

人地俾的士佬拒載
慘慘豬

基本法委員會委員梁美芬等超過100名有法律背景的人士聯署，嚴厲譴責衝擊立法會的示威者是暴徒，行徑顯然是別有用心的政治主張，破壞「一國兩制」形象，促警方嚴正執法。

律師樓做信差算唔算有法律背景？

難道屌人老母又別有用心

仲有咩用心？